有幾多人祼跑？

唔好同我講mon貼

Iphone 6s一開頭買就有用套同mon貼
過咗同部機嘅honey moon就全祼
個手感真係好正
人哋死搞難搞整咗個設計出嚟
你用個20蚊套10蚊貼包住佢
依家7 plus有用套, 太大好跣, 淆底怕跌

咁你一開頭又貼

裸跑
smartphone夠大部 貼得實隻手根本唔會跣手

冇用殻，不過有mon 貼
冇戴殻手感差好遠，又薄又好揸

iphone SE 無殼
手感一流 單手操作
感覺自己攞著Steve Jobs既遺作

iPhone 7用咗排矽膠殼，而家試裸跑

G6裸跑中~

有apple care
乜都唔痴係最爽

same

htc10四角崩 moon花咗
開心祼跑

唔係話驚啲花 不過唔用套真係好撚跣 揸唔穩

跌

跌到4個角花哂

XZ 跌到頂兩角凹左
但個mon 點跌都未花

s6 edge plus
祼左年幾
唔覺特別有嚴重花或者有爛 係角落hi花少少

不過舊電開始倒水

裸跑開，但有個套有摺支架好方便，睇嘢可以頂住 所以用左

iPhone 7 Plus 2月頭出機裸到依家，跌過一次

我用iPhone 大機
我真係唔介意佢跌佢花
但唔用殼真係太薄太滑 揸得唔舒服

其實唔關賣返出去事，係自己完美主義整花左有㾗頂心口就無撚謂，所以一直唔會裸跑

咪係，真係on99，我開post就係為屌9你地呢啲人

完美你老母咩，啲榖邊會積塵，咪一樣on99

連登仔又發揮眾人皆醉我獨醒嘅精神

成個moon都花鳩哂，有次褲袋穿窿跌左出黎俾我一腳踢左落去

裸跑
人買部電話都係買佢哋設計啫，搵個套笠住佢係好浪費
但我會買機14日內會笠住個套先，廢事如果有咩問題要換機，有一條花痕都換唔到

6S 一出就買裸跑到依家
四角花哂機背極多點點
個芒花撚哂

最頭唔順係用一排個mon會好易有手指印，不都係裸中(其實係2.5D玻璃買唔到貼)

裸機跌到崩曬個d人好心收下皮啦，重係度認叻，你裸機又keep到新速速冇崩花我就話你叻
係街見到有d人裸機但爆mon照用個d人真係登佢可憐

裸機唔緊要，有起事唔好上黎喊苦喊忽求救就得啦
裸機跌爆mon
原廠收幾錢？貴唔貴？
原廠太貴好窮，先達邊間平/冇伏？
上華強北會唔會平d?
自己淘寶難唔難整？
係咪照住youtube整就得？

為左區區幾千蚊就上黎喊, 駛唔駛呀

你咪自己搜尋返lihkg同舊登d電話爆mon post囉
上面d問題成日係d爆mon post睇到既

6plus 跌到個耳筒位淆撚左插唔到耳筒

花左咪買過部，咩事呀你

買新出嗰隻無線啦

似係你多

ya，如果唔係設計嗰時就係有埋套啦

一定只得祼跑會爆mon咩
有好多人笠套都爆啦

鬥爛大賽正式啟動

iPhone 7 一買就裸跑

下，冇撚野呀你

iPhone 7 Plus 啞黑 用左大半年 全裸 零花痕

Nokia 6 銀色 裸跑